如果大家用一句歌詞暗示女朋友幫你含，你會用咩？

頭沾濕，無可避免。

我比碌蕉你含 你會否幫我含

噢 噢噢噢 噢噢噢

我夠鐘想女含

正常講

濕了便吹一吹

😂😂😂

起來～起來～起來～

你無暗示果種情趣 0分重作

知不知每晚想你十次百次

遇怪魔我即刻變大個

張敬軒首壯舉

鬼佬歌得唔得
Lick me like a lollipop

雖然首歌本身就暗示人含撚

你含住我 我亦含住你 咬大棍

含、含、含我啦，A cup 呀，B cup呀，C cup呀，乜波都揸

GAY